---
language: ru
authors:
  - matthias-brenner
categories:
  - air-conditioning
  - technical-construction
date: '2022-09-23T09:07:57+02:00'
name: Внутреннее обучение в STADLER
teaser: Формула Stadler для успеха наших квалифицированных рабочих.
heroImage:
  src: /content/uploads/news/2022/stadler-ib_bg-bau-schulung_744w.jpg
  alt:
    de: >-
      Eine Menschenmenge sitzt auf Bierbänken in einer Lagerhalle und hört einem
      Vortragenden zu, der etwas auf einer portablen Leinwand präsentiert.
    en: >-
      A crowd sits on beer benches in a warehouse listening to a speaker present
      something on a portable screen.
    ru: >-
      Толпа сидит на пивных скамейках на складе и слушает оратора,
      представляющего что-то на портативном экране.
  title: null
heroVideo: null
contact: null
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
Пфаффенхаузен. В Stadler каждый сотрудник имеет возможность индивидуально работать над своим личным и профессиональным развитием — мы называем это нашей «формулой Stadler». Он состоит из трех строительных блоков:

Обо всем по порядку: Конечно, вопрос личных интересов и склонностей всегда играет роль при выборе правильного дальнейшего образования. Ведь дальнейшее обучение должно приносить удовольствие и помогать развиваться дальше – как лично, так и профессионально.

Во-вторых, важно, чтобы цели, которые должны быть достигнуты с помощью обучения, были ясны. Например, сотрудник может захотеть приобрести новые знания в определенной области. Или он ищет способ продвинуться в профессиональном или личном плане? Поэтому полезно заранее хорошо подумать о том, чего вы хотите достичь.

И в-третьих, следует учитывать, на каком этапе карьеры или обучения находится сотрудник в настоящее время. В зависимости от того, находится ли кто-то в начале своей профессиональной жизни или уже имеет некоторый опыт, это, естественно, по-разному влияет на соответствующий тип. дальнейшего обучения.

Именно так мы отдаем должное каждому сотруднику и гарантируем высочайшие стандарты качества!
